#include <bits/stdc++.h>
#define ll long long int
#define loop for(ll i=0;i<n;i++)
using namespace std;
ll gcd(ll a,ll b)
{
    if (a == 0)
        return b;
    return gcd(b%a, a);
}
int main(){
    int t;cin>>t;
    while(t--)
    {
        ll x,y,z;bool ans=false;
        cin>>x>>y>>z;
        if(x+y+z==0)
        ans=true;
        else if(x+y-z==0)
        ans=true;
        else if(x-y-z==0)
        ans=true;
        else if(-x-y-z==0)
        ans=true;
        else if(x-y+z==0)
        ans=true;
        else if(-x+y+z==0)
        ans=true;
        else if(-x-y+z==0)
        ans=true;
        else if(-x+y-z==0)
        ans=true;
        if(ans)
        cout<<"yes";
        else
        cout<<"no";
        cout<<endl;
    }
}

